夢遊遐想

在被消失之前的小小建議:

1. 小型集會需要每天也有，用來給外媒有野寫
2. 大型遊行可以在每星期週末/二星期一次，目的是walk the dogs
3. be localised.. 唔好out focus
4. Be snake and pigeon.. 靈巧像蛇，純良如鴿子..
5. 勇武有焦點，公用事業可免則免